﻿Написать программу, формирующую файл из строк,
в которые входит хотя бы один символ, в двоичном
представлении которого бит с заданным номером
имеет единичное значение. Строки хранятся в 
элементах двухсвязного списка.